smartone 未完約轉無限plan

用緊smt 大專生6gb plan, 而家3/24 個月約, 想轉無限data plan, 請tg

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks